覺唔覺得女人平胸係異種

女人無胸同男人無分別

Ex全部都iPad

sor 9

agger

平胸同樣靚喺港女身上根本無可能共存

無平胸敢出聲

平胸先正

諗起有個絲打叫 平胸又點

同路人，平胸有平胸正

Yes

火星異種

姐係一係平胸一係靚? 你係咪邏輯錯誤

平胸

屌你老母！！！！！！

Agger

口裹說不 身體卻很誠實。ex 全部ipad, 你係like 平胸架，唔好再自己呃自己

平胸我想既

我都想唔係平胸

慳番買bra錢唔好咩

屌我都唔想㗎 天生係咁可以點

除非你乳腺異常發達 如果唔係根本冇可能見到哂鎖骨 又瘦掹掹都波濤洶湧

對唔住囉